%!TeX root=../tese.tex
%("dica" para o editor de texto: este arquivo é parte de um documento maior)
% para saber mais: https://tex.stackexchange.com/q/78101/183146

% Apague as duas linhas abaixo (elas servem apenas para gerar um
% aviso no arquivo PDF quando não há nenhum dado a imprimir) e
% insira aqui o conteúdo dos apêndices do seu trabalho (ou deixe
% este arquivo vazio)

%\input{extras/aviso-conteudo}
%\avisoApendices

% Os apêndices podem ser inseridos diretamente aqui ou "puxados" de outros
% arquivos
%\input{conteudo/...}
%\par

\section{Apendix}

bblaalaalla

% O exemplo foi copiado da documentação de algorithmicx
\estiloC
\begin{program}
  \lstinputlisting[
    %language=C,
    %style=C,
    %style=wider,
    functions={},
    specialidentifiers={},
  ]
  {conteudo/source/ad7292.c}
  \caption{Máximo divisor comum (arquivo importado).\label{prog:mdcinput}}
\end{program}

% O exemplo foi copiado da documentação de algorithmicx
\estiloC
\begin{program}
  \lstinputlisting[
    %language=C,
    %style=C,
    %style=wider,
    functions={},
    specialidentifiers={},
  ]
  {conteudo/source/adi,ad7292.yaml}
  \caption{Máximo divisor comum (arquivo importado).\label{prog:mdcinput}}
\end{program}

% O exemplo foi copiado da documentação de algorithmicx
\estiloC
\begin{program}
  \lstinputlisting[
    %language=C,
    %style=C,
    %style=wider,
    functions={},
    specialidentifiers={},
  ]
  {conteudo/source/rpi-ad7292-overlay.dts}
  \caption{Máximo divisor comum (arquivo importado).\label{prog:mdcinput}}
\end{program}
